想唔想有人陪你過聖誕又有手仔拖？

12.31 除夕之路
大批同路人陪你過聖誕

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

有手仔拖都唔去？

得罪講句 呢個係除夕 唔係聖誕喎...

Sor 毒撚冇人陪 唔清楚日子好正常

推，今日既行動post

Push

屌你 次次出去拖親兩邊都係男手足

有冇諗過靜雞雞靜靜雞贏可能都係一個風向？？？

唔緊要 男有男既好